2016年彩瑛算係twice之中最高顏值

到2020年已經變到又平胸又樣衰，叫撚左你咪減肥啦

仍然係我愛人

2020年先發現佢係隊入面

下 我到兒家都未發現